# Binar x Glints Academy - Backend
## Hello Everyone, welcome aboard!! :)
___

Selamat siang teman2,
berikut adalah link2 penting untuk menunjang pembelajaran kita.
*Harap di Bookmark agar memudahkan kita*

## Primary
[Coding and Tasks Batch 7](https://gitlab.com/vincent.guizot/binar-x-glints-academy-backend)

[Google Drive -](https://drive.google.com/drive/folders/1A2_TDSppFL4Fvu7MvoI9TumdOHFmqreP)

## Additional Material
[Flip Learning]
()

[Reading]